支支TVB套新劇喺大陸用撐警做宣傳

因為大陸網要比錢做會員先睇到
唔想益youku，轉載大陸網民張圖算

唔講以為殉職

中国香港警察